Vijf van de machines was gezien de richting de Thames, en één, door een gelukkig toeval was vernietigd.
In de overige gevallen de schelpen had gemist, en de batterijen waren ineens spoorloos verdwijnt door de Heat-Rays.
Zware verliezen van soldaten werden niet genoemd, maar de toonzetting van de verzending was optimistisch.
De Mars was teruggeslagen; ze waren niet onkwetsbaar.
Ze hadden teruggetrokken en hun driehoek van cilinders weer in de cirkel over Woking.
